入境處打嚟話要通緝我

2018年仲繼續用呢啲手段，仲要用6字頭電話打嚟，想呃錢都俾少少創意啦

屌，出唔到圖

下 我比左錢

你叫佢比個地址你上去自首

我岩岩入左50萬

借10萬我入俾佢ok?

以前都試過打黎
話乜鳩野係大陸有案件要交保證金

騙徒嘅手法真係千篇一律

都係出唔到圖？

試咗兩次，平時都出到

香港咁多水魚 中一個都發達

係咪675759XX

我嗰個係659786XX

啱啱先打嚟，玩到身份證嗰度條友無啦啦話你講什麼阿就cup我線，到底點先可以玩耐啲

屌，今朝先收到，消失左一排又黎，有冇d創意呀？

我諗始終會有啲呀公呀婆中伏

騙徒都要hide 號碼
極度懷疑樓主係同一班人

sorry 我見樓上hide我咪跟住hide囉

蝗語？

唔係，廣東話錄音，但入境處唔會打錄音俾人